其實呢家英超係咪得返曼聯值得留意

洗佐咁多錢買人

Daddy 第一年

前四戰爭

歐霸又要全力去拎

兵源超級緊張下仲要不停打強隊

至於其他都冇乜大睇頭

車仔 足總 英超

熱狗 乜都冇

阿記 曼城 利 曼聯 爭前四2個位

睇雲加

車 鏝： 干地 哥狗第一年
阿：雲加最後一年

點會無睇頭

雲加前四mode 都要睇

係，睇爆炸

心戰

李斯特城

下年再拎

係人都知拎英超同足總

ching

on9先至會覺得爺爺吾續約

熱，利，曼城，李城係咪確定四大皆空？

爆隊

曼聯衝擊三冠（社區盾，聯賽盃，歐覇）

冇眼睇

真

曼聯都係得返連加特值得留意

shake ball

睇2&b都夠了

仆街偷ac

系 佢又爆我ac on99

留意佢做笑匠咋